連鋪都唔肯借做初選，實質為揾錢姐

一日半日都唔借
平時又講到幾黃幾黃
揾錢大過天